[雞翼控] 求任食雞翼推介

有無巴絲有好推介!!!

brazil

脆香雞翼屌打

會唔會食死

金錢有限